去理大驗眼診所定去卓健驗眼好？

過咗18歲但發覺近排近視又深咗好多
諗住去驗下眼
睇過呢兩間 價錢都差唔多。
只係睇服務黎講好似卓健多小小檢查內容
雖然都係得視光師嘅報告同解釋
但又驚佢連鎖式經營會睇得hea

有冇巴絲打睇過可以比下啲評價同經驗

有冇清睇過

poly 啦

會唔會比啲trainee睇 冇乜專業一見比到

同埋有冇推介嘅理大視光師

眼科醫生睇下有無眼疾啦...... 晶體 眼底